廿歲女仲未拍過拖 點算好啊

未拍過拖 無方法識仔仔 次次識親男仔都好快無野講 唔知點算好
鐘意啲興趣又女仔得濟 個人又慢熱
唔好叫我參加興趣班

利申:樣正常, 走肥, 二十出頭

見到走肥=負評

正常樣

其實拍唔拍到拖應該係圈子大唔大既問題，好多豬閪都大把厹追

speed dating

留低電話/TG，會有專人聯絡你

留低個tg啦 呢到啲人好專業

圈子細全部都女仔朋友 就係唔知點算

做咩姐你

如果想拍拖只要你無要求就唔難
但如果你想擴闊圈子，多啲選擇就要畀啲時間去識人

做我女友

叔叔我想識你

認真信你wor樓主
唔好唔理好醜亂識人

Tg me
@ilovewidelwgpants

22碎巴

中意三島由紀夫

唔會無要求架WOR

出現了

合理咪得囉

同我做下朋友
tg:

自慰

但係日常生活無途徑識人

性格問題，油頭暗倉樣，口臭、包面，手腳粗，冇身材，有紋身，食煙，講粗口，皮包骨，身子弱……

收返埋唔好累人啦

34大叔
無技巧
Keep 住硬
Pm me

點會無？

講真無樣中

除左無身材

me too
lm 學嘢

上連登啲女個樣可以有幾正常

Pmed
36H
23cm巨根
處

咁其實你鐘意啲咩興趣？可以從呢方面入手喎。利申，我都一樣廿歲仔未拍拖

有無諗過點解？

返工全部都係女仔

pm me

你返咩工

唔識諗話題...

化妝啊

化妝 睇書 跑步 全部都好摺

真係正常

咁你可以做吓化妝嘅義工

化妝嘅義工都係全女架WOR

正常人中學點會未拍過拖 唔受人另計

做義工！唔好諗住上網識人 好多怪人
之前有巴打介紹過我去做義工識女仔 感覺唔錯

留低tg啦

諗起有個做酒吧經理嘅FD話個廚房大佬要幫個姨仔搵初戀
依家啲人圈子有無咁細呀

5P狗死返5P ok?

咁做其他義工

無話無仔溝 都唔係有就啱架 我不是雞

咁扑過野未

試下join唔同嘅興趣班啦

有無d朋友係唔洗諗話題都可以雞啄唔斷丫？如果有，你最好就係搵個類人做男朋友

呢d post擺明群狗亂舞嫁啦

5p有咩問題

大把靚女fd有上

化妝啲女對眼生係額頭度sosad]

遲早就有架啦
唔好連登識 一係厹一係痴線毒撚
搵啲興趣學下識人啦

30歲再開post 啦你

留tg 大把男 識你

po幅相上嚟畀我地品評下係咪正常樣先啦，唔係想幫你都無從入手

香港地做女人十八廿二都無男人埋身真係除咗樣衰之外無原因
你諗下自己係咪真係樣正常

我公司一堆女仔上，連個screen saver 都係高登膠，但啲樣真係堆填貨色

想有運行就上少啲啦，包有拖拍呀

啲男人對你有興趣就會幫你諗埋話題啦
定係你根本就hea 鳩人淨係send emoji同單字?

靚女= 中上樣
中上樣= 正常樣
正常樣= 樣衰

我知喇！正確答案係你一定係弱智嘅！

留低TG大把人搵

改變下自己/develop多啲興趣
坐係度乜都唔做等仔埋黎比我都唔彩你啦
一段好既關係一定係雙向

留tg 我估一日唔止3000人加你

留聯絡方法就有人搵

都話冇男仔FD

叫你啲女仔friend介紹男仔比你識。唔通你冇朋友？

巴打幾好人

真係樣正常

可能係啦

做我女朋友囉

你就弱智

要識大把
識左你鍾意先得架

女仔FD 話冇好介紹

其實香港好多男/女仔都係咁
出黎做野更加圈子細
上網識人係好理想既解決方法
偏偏有一班人好抗拒

就係冇個鍾意

So sad,咁真係要識新朋友

搵一個你有興趣嘅興趣班學或者做義工
入面識人自動有共同話題 唔洗諗
就算識唔到都無所謂 面對自己問題
培養自己對人對答嘅環境 等自己無咁慢熱
同埋對答試下唔好一句起兩句止
又原本嘅話題帶到另一個對方有興趣嘅話題

圖呢？

咁你就收皮啦
話題已經唔使你諗
使唔使幫埋你諗點答人呀

我其實唔抗拒 不過D仔質素麻麻

39歲
岩岩統一六國
有意留TG

Hello 冇圖

係連登識好彩既咪啱傾
有啲見到樣就即藍剔你

最尾個句好難做到

樓主講咁撚耐 都唔撚留聯絡方法 撚狗咩
你留聯絡 就會有各式各樣厹聯絡閣下 信我巴打

走肥 都要講下俾人聽
你幾高幾重
點撚知你係咪真係走肥

160 45KG左右

你唔好彩姐

叫你d朋友既男朋友介紹

順其自然啦
利申：紅巴

都係想要正常樣岩傾昨嘛

一齊傾下計 做個朋友啦

其實一個陌生人可以問好多野
做咩架？讀咩架？做野有啲咩特別野架？平時有乜搞架？
好多野可以引起你發問
相對 對方都會問返你
只係你想唔想做主動
同埋你有冇專心聽人講野

之前順其自然左好耐

免費幫你破壁

工作太多男性 女既都有男朋友
都幾想知現實點接觸你依類女仔

廿歲仔仲未拍過拖 點算好啊

你揀人, 人揀你

讀書嗰陣都識唔到男仔咩？

好少發問 努力學主動

好易啫，下面事旦揀一個做男朋友啦

做開好人
流連多啲學術台
睇下有無咩自己岩興趣既話題
係果到識人啦

由中學到依家都係女人堆？
有冇試過fd 搭fd 咁識先
上網識仔係高風險 但你講到咁嚴峻 參加下broad game group 應該幫到你掛

利申 想識女

佢地多數都係朋友介紹或者上網識

中上樣都唔敢講

大家心照啦

識唔到 冇計傾

由細到大，有無遇過啱傾嘅男性朋友

你都對對方既事冇興趣
又點會發問 又點知對方既事
唔通等人自爆 有乜意思呢

我借朋友AC上昨

咁灰
整翻個ac啦

我撐你呀絲打 我識幾個連登絲都係正常樣
但佢地唔摺

借得ac
唔會只係借一個post 9up一次啦

係呀 由中學到而家都係女人堆
試過一次FD搭FD識 好尷尬 又冇乜興趣交換電話
broad game group好似唔錯

同多啲異性傾偈 練下同異性相處先啦
網上又得 工作 得閑出黎玩又係機會

有 不過多數係GAY

傾唔傾偈 我都悶
tg vennt44
20頭巴

20出頭 性能力強
賓周長 可以發下發下
識氣功 龜頭可以令你有過電感覺

其實 broad game
如果玩d用腦唔洗出聲

真係悶到完場

仲未遇到個咁既人

汪汪汪
你留個tg大把狗公俾你任揀啦

網上練緊 但係多數傾幾日就唔想傾
之前有同仔出過 不過好悶

留低聯絡方式成班連登仔推舉你做娘娘啦

你邏輯啱啊
對對方無興趣就唔會發問
但係宜家前提係想識人 就要溝通要接觸
可能你會話識啲無興趣嘅人無意義
咁對一啲有興趣嘅人接觸同溝通

死肥閪

無聊先開POST昨

肥婆強調自己少肥 有肉地

白骨精強調自己好肥 好想食極唔肥

望唔透

我玩外國交友app都傾兩日就悶

想屌

兩樣都唔係

同我去做gym

我自己都覺得語言偽術好難學
我講野都比較直
你叫我好生動咁介紹我今朝食左乜早餐真係唔撚識

再講落去
你拍拖又好結婚又好
唔會永遠都有咁多話題比你傾過世
你因為你悶就覺得冇得繼續落去
我覺得咁樣唔係交朋友
你係搵緊人可以娛樂你囉

通常得第一日多野傾

你處境同我一樣 不過我就黎26

pmed

一齊互射

你係個樣正常既d狗公實煩住你啦 點無野講

玩下tinder就知自己個市場定位係邊度

metoo
情況一模一樣

利申：183巴

識得有個A0靚女成日上連登

有次朋友我講
你咁多活動 唔似急想搵女喇

心諗:.......就係無女 先搵嘢來玩搵嘢做去填番d空虛

你都識講無聊先開post
即係平時都忙?

煩住我既狗公會BLOCK左佢

女仔真係只有你的樣子如何

唔係抗拒 係你地做壞規矩姐

有玩呀

多野講又煩 冇野講又悶
你想點樣呢?

我應該冇你咁多活動
平時都係返工

紋身唔係死罪
有啲ok靚添（當然唔係話一大片果啲）

粗口呢啲基本野黎，唔好太多就得

皮唔皮包骨都唔關事，有血色一樣可以好靚

身子弱根本就係激發男人想保護佢既主因啦
俾個肥閪你可能調番轉你俾佢保護添呀

要人靚仔

Same

玩群包你一定識到

仲要人地幫佢諗埋話題自己唔講野

你你連登叫春，仲夠膽唔認唔係弱智？

搵緊平衡囉

有冇日日match到仔?

有冇相 ?

冇相點討論

日日都MATCH到

你你你你乜嘢啊

你呀！你係連登叫乜春？

叫你留tg、 Instagram 、Facebook 之類嘅聯絡方法又唔留！

千祈唔好上網識，一係為扑野一係痴線佬

我有女仔朋友三十二歲先第一次拍，你唔使咁驚

連登？

你又知

唔好提返工OK?

咁你講下你心目中嘅平衡係點先

樓主其實係男扮女嘅死人妖係度撚狗！

搵我

佢建立咗正確價值觀未？

你係咪癲咗啊

冇圖點討論起碼有身材先有討論空間

人地咪講左160 45 有冇聽書

冇圖好難討論落去

女仔想拍拖 好簡單
留多d機會比男仔識你
得閒開話題比男仔入
主動小小就得

諗起中上男神

Pm me la diu

呢度。
唔靚仔，29歲. 月入50k. 拍過一次拖。有興趣就加tg:
piis3141592654

20歲仲大把青春啦
睇定點 唔好俾人玩俾人呃呀

我都系a0正常樣牙 中2睇書

我都有朋友廿歲女未拍過拖
有人追但眼光太高

你試下比多啲機會男仔 相處多啲睇下feel囉

用交友app
不過要小心識人
利申 同條仔起交友app識

要儲齊22塊先聯絡到你？

你係靚既....12-16歲已經比人破咗處啦，呢段時間最好味

連仔係咪有心
將兩個post放埋一齊

自己有啲毒 怕出去果啲興趣班 想揾人一齊去 但冇朋友咩都冇

識我

開D咩話題容易入

連登好多狗公 樓主放上黎問真係岩晒

我畀多左機會男仔啦 不過FEEL呢D好難岩